點解d女女咁淫，明明拖住條仔都係到偷我

咁人地都有養開狗狗嘛

望你 因為你望佢

狗咁型棍又大袋，比我都偷望啦

賣燈賣到痴左線？

幾時都話吉妹講野最客觀，最中肯

生意好難做

講左好多次係賣橙呀

狗係唔著褲的

弘b要學好d中文

Jer揈揈

揈點讀
吉妹 係材女

仲諗住買支本生燈

Fing
Fing甩個fing

好叻呀

賓生burner

叻妹叻叻豬